(賀lihkg)audi jj 零件 改裝 自貼區

早個幾月終於入手左架a3 1.4
力就真係爭少少，但平常用絕對無問題。
有無audi同好
利申 已經維修保養條數大 又要壞 但真係好靚

點解個app up唔到圖既

拎車個時係咁樣

而家係咁

EZ LIP?

元朗友?

部車咁新壞D咩?

歐洲車白lin
真係好mk

堅MK

咁mk look唔差在打斜個行車證

Agree

MK到出煙

好樣衰

原本靚好多

好撚mk 仲要淘寶鈴

無錯係元朗友
無野壞，不過一壞就好貴

改白色做乜鳩

真心, 而家先知, 留意下係咪MK車多數都係咁先

我見啲的士先係

條軨無論係個款定隻色都唔襯Audi

真心你唔係sline, 仲改rs罩堅唔好睇

原裝鈴靚好多wo巴打

屌 真係換左白lin

柒到噴煙
白鈴只襯梯r

條鈴做乜勁?
紅車襯鋼琴黑鈴啦
紅黑紅紅黑

成架車最樣衰係4條白色鈴，唔襯喎巴打

劣評如潮

屌我記得你

屌真係柒撚到上月球

白lin要加埋大鮑魚

你有冇搞梁菜呀
你真係破壞哂成部車既美感
斷鳩改

留名

真心
好撚柒
你d 朋友唔好意思話你
原本好地地

個post完全無其他audi巴打自貼

係咪要需要開多個新topic

冇人出黎認渣audi
廢事影衰晒

好明顯要開新post
明明早兩日先見有人講A5,A7

A4撚
架死點改有咩所謂⋯⋯都係樓豬俾錢

利申：全原裝咩都冇改過,已經好好j

不如你換返之前套鈴啦
好撚MK

樓主可能真係抱住一個好開心分享既心情出post 等揸Audi既巴打都自貼一齊研究下 點知而家個post一面倒咁

幫你分散下注意力 架車好耐無渣了

有冇考慮換白lin

一入黎就見a3廣告咁夾既
其待樓主換番條鈴再同大家分享

我係你個fd
太易認了G_

個diffuser加四出喉

原裝鈴噴黑
同樓主嗰架差唔多 都係咁...

窮學生 儲緊錢換鈴

好耐無見過你啦

好型 保養難唔難搞

屌，而家d audi變左mk車

Mk仔唔該收手啦，改h車啦，唔好攪歐洲車

同意

寶馬仲多